頭先食早餐尷尬到仆街

本來約個fd食好地地
佢又死都要帶啲朋友過黎
點知佢帶過黎個女性朋友樣衰到仆街
食食下又無啦啦皺眉頭
我即刻諗起「他們想要強姦我」
一下子忍唔到嘔咗出黎
條女望住我呆咗
我講聲sorry放低錢就即走
屌你老母

唔好笑

sorry

哦

等緊張 想強姦我.jpg

笑咗